金融時報：金融機構拒聘香港人，擔心影響與中國關係

《經濟通通訊社3日專訊》英媒《金融時報》報道，包括銀行、資產管理公司、會計師事務所和律師事務所在內的金融機構高層人士均對該報表示，不願意僱用香港人，因擔心若聘用了有份參與近月社會事件的示威人士，一旦被港府定義為參與「非法活動」，會影響公司與中國客戶的關係；三家總部位於香港的全球對沖基金，均有基金經理對報道表示，公司不明文規定不再聘用香港人。

攬炒開始成功！

撤資啦

經濟日報

呢班傻佬

你完全唔請香港人

你估香港人會俾你係中環安安樂樂咁返工？

嚇鬼咩，佢地係香港做生意，請外國人既成本會增加，係咪請哂內地人先。

香港勞工政策完全唔保護本地人

請美國佬都係架
唔好請啦

屌，關閪事咩
不嬲都係請大陸閪多架啦
扮撚哂蟹

美國公司全部撤出支那

好事黎
等班所謂金融人早d訓醒
唔好再發埋d咩Ibank,big4夢
無退路之下全力抗爭

美中和好未呀柒頭

係囉，全部都成內地人多

金融時報收撚左好多支那錢，成日廣告抹黑示威維穩

支銀一早主要請支那人，而家搵藉口清洗十幾年前請落幫手開荒打江山班港員，等自己友上位啫。

唔係講支銀
而家講緊外資
Ibank,fund, broker 呢堆

仲有會計師行同律師行

趕走晒班外資就啱

已經成批成批內地專才黎香港搶工

無錯，呢d先叫攬炒

如果知個朵就要裝修

以前公司就請過幾個中銀中高層
咁都cut人真係痴撚線

好快佢地就發覺請內地人唔多掂

仍然有83%港豬反港獨, 要同赤納粹同一國啊

被人踩到上心口, 係自己家園淪為二等
都要同赤納粹同一國啊

仆街, 唔撚想理呢班豬

願聞其詳

比你塞晒中環都冇用
好多都可以經home office搞掂
攬炒取消獨立關稅區最實際

Push

nice

圍城了

藍絲們一齊死啦

金融時報係可以係支那直接出版既報紙
自己話咩料

同埋金融唔使呢單野都已經係咁

If we burn, you burn with us

push!

到時炒哂啲香港西裝友就知咩事啦

請完間公司GG

係時候自組各種公司請人好過求人請

炒哂我地囉
睇下邊個收皮先

支爆你就冚家產

支支銀行都重請緊香港人啦，幾時抄鳩哂佢搵大陸人啊，叫啲客同你用蝗語溝通囉柒頭

想請教一下你點可以唔比人番工呀？事實上已經請代左成一半，今年講明三大都不考慮，擔心公司內部被起底私了裝修，股東好大意見。

支那金融公司入面D 違規野多撚到

入面D 香港人記住袋返D 黑材料自保

on lun 9 美國成個政府 stand with hk, 排斥香港人 = 同美帝為敵。

金融界黎講，支那大定美帝大？

巴打講多d

玩埋種族攰視 又燒多鑊

金融時報d料仲流過大公報

黎明行動只係識打死最底層嘅自己人
莫講話高官黑警毫無影響
中環嗰期仲可以照常和你lunch

根本睇穿啲人完全唔知茅頭要指向邊度

夠膽請大陸狗
唔怕俾中共偷晒d機密資料？
佢地做野都係Hea仲成日錯
不過要攬炒我就冇所謂

你覺得如果香港班專業中產無咗份工既包伏會點？

我係講緊一個都唔請既情況 全部本地人炒晒

所有大公司都係一堆大陸人

啱啱先收到美資bank offer

唔需要掂,呢d講人脈遮。
中國正式支爆前都仲有起碼10年錢搵。
甚至,上面經濟越差對佢地嚟講越有利。

講真，本地薑響金融界俾人歧視左起碼10年，就算冇送中運動，local 都冇運行架啦響呢行。

Middle office, back office 仲有好多係本地人

咁股東有冇諗過唔請三大人俾人裝修機會仲大？

ching 放監出黎？ jp 請大陸富二代俾人罰到仆街。

仲內咩地
支那人/ 支那蝗

我日日返工第一件事就係睇FT
你同我講FT成日出廣告?

我都係長期讀者無見過喎 三毛留言就大把

師兄你啱，係公司慣左唔打啲咁有歧視成份字眼慣左

經濟日報. 完.

聘中國人啦，畀中國人食左你間公司啦

係時候成立番個黃色主權基金
成為香港版淡馬錫
養起咁多位手足

篇野出發點唔係想靠嚇/FT奶共，而係想講連大公司都歧視香港人，跪中共....

你請一定係請支拿人
偷撚哂你地d資料再告鳩你

差唔多請晒

睇黎係支那引FT 去兇尻我地

你哋依家先知咩

要救金融界，香港人首先要奪取返外匯基金同交易所既控制權。

然後最重要，抗戰勝利之後一定要長遠發展本土實業。

d 大陸人做野真係好撚差 唔請香港人就自求多福

10個內地專才 9個弱智
我女友以前份工 好多內地大學生
蠢都係其次 最緊要係唔做嘢又懶

睇你班金融機構忍得幾耐

鬼佬搵人仔搵到short左？

正確d講係同世界為敵

屌 大陸人真係又蠢又懶

成立番 香港投行 黎fund番本土的project
好似電影業、High Tech工業、IT Startup 、Smart City 基建、房地產

對手都識玩藍色經濟圈，紅色經濟圈，要睇清楚對手既實力

BIG4都未出聲

大陸人又西又蠢，野又唔做只係推責任

入面講既全部都係支那行
呢啲行一早淨係請好少香港人...
真外資根本冇影響

其實要政府跪，中環停擺一日就夠

不嬲都少請本地人
佢地攞住成班uncle大客黎見工
你都識請啦
講撚到求其一個支那人都請咁

不嬲都貪呢班可以請到皇親國戚

挑, 佢講果D 咪又係中資d on9 行.

下年grad嗰班正囉
全力抗爭

唔請香港人 引入更多海外人士
香港人口繼續加

都唔係第一日既事喇

攬炒正斗

正啊 攬炒成功

好波 下年畢業個d準備比人壓價/轉行

屌你正呀喂

有冇手足讀相關行業

講左好耐啦 一講就比人話我分化撚 熱狗

講緊羅家聰呀， 係google search 唔到，我睇到交行咋喎

同美國佬做生意都係架
驚就撤資啦！

雖然一直支持攬炒，但都覺得20 grad班𡃁仔好慘
未攬炒到政府就攬炒咗班後生先

咁攬炒係咁
慘乜鳩

一埋ibanker 放火 你幾有錢都要死
死亡面前人人平等

覺得班後生慘都唔得支持攬炒係策略性，但覺得班後生慘係感性，OK?

啲ibank不嬲都唔請香港人架啦扮乜撚呀
一直都係為左做支那生意請晒班廢嘅支那仔，香港人冇返咁上下家境都咪撚旨意入到去

總部位於香港的全球對沖基金
扮咩外資？

聽ive阿sir講大公司唔請今年大學畢業生,不是政治問題,係因為停課 認受性問題(本人ive夜校生)

Fiat justitia ruat caelum（即使天堂殞落，也要伸張正義）

比人罰唔=唔繼續請

大家唔好咁開心，我真係搵唔到單新聞

其實呢個現象都發生咗好幾年架啦，唔係咩

人哋做中國生意，請返d有背景嘅中國人，目標就係佢哋出世就有network ，有d嘢唔係勤力就彌補得到架

做咗14年響晒名先話有影響咁好笑？

咁娶係政府
唔係你覺得係邊個

內地專才你估平咩 又要幫佢租樓 又要高d人工
但能力其實唔高

on9, 有料嘅8,9,10月就收左offer
利申,收左

好對唔住，無香港人想係中資做囉！
做中資，藍企死全家囉！

呢D都一早請晒海歸同港漂去招呼支企上市同發債，貪成班支那人同聲同氣，思路一至，淨番嘅外藉同港人員工主要係技術形專家高層，熟香港同海外法例同上市規則，又或係招呼海外投資者負責派貨，D支那人仲未夠班同經驗去取代。

你係D新入行分析員，buy sell side 做幫手嗰D初級位就難講啦。

身份證y字頭
會計師樓offer

香港勞工政策不嬲仲衰過第三世界

全地球冇一個地方好似香港咁畀班有錢佬,大財團賺咁撚多錢之餘仲可以咁賤視當地人

吃香飲辣,醉生夢死搵咁多年錢既金融機構係時候要夢醒

攬炒

咁你努力d做啦
好快手足們會幫你攬炒等你加入全力抗爭

冇獨立關稅區,佔30%gdp既貿易轉口馬上玩完

美元脫勾,金融中心馬上玩完

香港2粒睪丸畀美國爸爸揸緊,好c服

等睇班人徹出全球入大陸做三等公司！！

絕對係
咁多年黎一直鼓吹文、理科係乞食科
個個讀埋d垃圾BBA商科話搵到大錢
係時候要當頭棒喝

原文：

A former chief economist of Bank of Communications, the Chinese state-owned bank, has alleged he was forced to resign because he was a Hong Konger, highlighting concerns of a purge in the city’s financial services industry following months of pro-democracy protests.

But interviews with senior executives at several financial services companies — including banks, asset managers, accountancies and law firms — suggest the reluctance to hire Hong Kongers extends far wider than mainland Chinese banks. The executives said they fear recruiting anyone who has participated in activities deemed illegal by local authorities during the protests because it could affect relationships with mainland clients.

Managers at three Hong Kong-based global hedge funds said they would implement an unofficial hiring freeze on locals.

It’s about Chinese bank. 中文好似變咗全部都係咁，fabricated news.

Managers at three Hong Kong-based global hedge funds said they would implement an unofficial hiring freeze on locals.

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

咪請哂啲大陸人做囉 一個唔覺意就爆你啲金融機密翻大陸

你呢啲咩心態嚟，仇富定點樣

令社會重回正軌點樣仇富

好多年啦

好多都海歸黃金學歷架。。。

即係你冇睇，係"你朋友“話你知。如果唔想睇英文，佢地有中文版，你自己可以去睇下，再發表意見，不要誤導別人！唔好聼叫擾亂視聽，幫對家打自己人

根本一早就滲透

推。

咁樣係咪可以以人權法制裁？

本身都唔請嫁啦
請埋一堆支那人，d單自動上門

痴線，好多大學生都支持勇武、支持攬炒
人地都未出聲，你出咩聲

唔係公開秘密黎概咩

差d唔記得左呢件事

Big4 炒哂香港人未？

#slaveindustry

問題就在於成班海歸名校三大master
學歷係有 成績應該背番黎
但係一做野就中6都不如 又懶又蠢
唔知係咪個個疊埋心水做共諜

下年應該請多幾倍大陸人

要罰到好似EU美國罰大貓咁
銀行先會識驚